而家港共當示威者透明

要諗計破法

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

推

佔中2.0 正式啟動